看了建軍大業, 好痛恨點解自己在香港出世

好想做大陸人參軍為祖國損驅

一路好走，快啲去打印度佬啦

wiki下十大元帥有幾多個善終啦

無資格參軍

好想打地主

炮灰冇必要資格㗎